仲有咩可以制衡警府？

聽日忠哥無回應/回覆唔得軍心
727分分鐘0部署

架空政府 警府有軍權

譴責？ 其實個個都出聲明譴責 我真係唔知有咩用
個學生故意唔聽老師講 老師鬧學生唔聽話 就會有用更何況係無恥 亦無任何後果情況下 wfc

有巴打話唔出糧
政府都被操控 更何況做咩都無後果
又有咩做唔出？

出老解就係同警府宣戰

香城online 大改版！！

其實呢個時候係咪應該分化第二交椅 同警府？

張建宗唔會自把自為道歉
一定係上面叫佢咁做, 張建宗上面就係林鄭/中共
政府終於想交警隊出去咩獲
差佬又蠢唔晒, 即刻出黎屌鬼
特衰政府正式玩完

但無可能重整/瓦解
做唔死佢地 但又唔能夠令佢地聽話

可能we connect 埋 玩罷工 就真係得啖笑

國際笑話

人民武裝起義